返工車程要1粒鐘以上既人真心好撚低賤

來回冇左2粒鐘
當你返工返9粒鐘 ot 2粒鐘
沖涼痾屎食飯刷牙洗面又4粒鐘
訓覺5粒鐘

姐係得1粒鐘係私人時間做自己野
賤過隻狗

呢堆野我1個半鐘內可以完成
利申:唔洗OT 唔洗來回2粒鐘車程

你每日得 23 小時 ?
btw 認同來回車程超過 2 個鐘好低賤

來回2粒鐘仲ot既人仲撚低賤
影衰我地香港人

點樣沖涼屙屎食飯刷牙洗面做倒4粒鐘
樓主仲慢過女人

不過來回兩粒幾鐘真係
以前住天水圍返過金鐘

乜9 23小時

所以港島人咪最高貴，新界人就

三個鐘啊dllm
好彩唔洗ot

3粒鐘冇50k真係唔做

西鐵+東涌線而家就9-10個字度都得。不過寧願去港島住劏房都唔會去新界住豪宅！

哇有骨氣到呀

型

住過港島真係返唔到轉頭。真係每個月寧願8000係北角租嗰房，都好過加多少少去天水圍租嗰單位。

點睇將軍澳

岩 番朝九晚六既工要七點九出門口，七點九先番到屋企

住鑽石山 返九龍灣 9-5半
朝朝8點先起身 放工6:15返到屋企

fuckyou 我一百分鐘車程

之前屯門翻柴灣翻左成年

來回4粒鐘

如果有巴士直達同埋有位坐其實唔係好辛苦，返工放工都可以補眠

住新界返邊都要一個鐘架喎
除非本區返工姐

港島以外都唔洗諗

睇下世界邊度

將軍澳返港島
大圍返九龍

都唔洗一個鐘

$50k 1.25hours

正係計地鐵車程就係
但唔係人人住地鐵上蓋
公司又係地鐵上蓋
同咪又要預早驚遲到
真係返邊都個半鐘

有啲公司又要行十幾分鐘 或者轉車真係好撚柒麻煩

咁咪即係要睇情況囉
你講到一定係要多過一個鐘咁

屌你老母！

點睇本身車程一個鐘, 仲要預多半個鐘塞車

好撚可憐

之前屯門番數碼港
番10點，7點半出唔到門口死撚硬
去到香港站轉個架巴士成個鐘車程miss左要等半個鐘
8點收工番到去都11點
仲要得10k一個月

扣埋食飯沖涼 返到屋企仲有兩個鐘做自己野
利申 訓八個鐘

有8粒鐘訓已經好幸福
睡眠根本係香港人既奢侈品

做唔做到一個星期

3個月
仲要輪更
最早試過朝六要到
最夜十二點先走得

港島人返新界工

10分鍾車程

住新界 絕對唔會番來回多過一個鐘車程既工

老實講
條路自己揀...........

我意思來回加埋..

之前返果份來回要差唔多3個鐘
每轉要轉三架車(巴士->MTR->巴士)
講緊係追得貼班次加唔係超多人排隊先可以一個半鐘內趕到
之後RESIGN左,再搵其他工,D HR聽到呢個原因好似覺得我唔挨得咁

我以為得我一個覺得來回兩個鐘以上好慘

點解10k都返？

搭車打機睇小說

冇人叫你搵其他工講事實

屯門返將軍澳....去就粒半鐘 未計返到公司 返黎就2粒鐘 唉

黎緊d 地盤越開越偏遠
都唔知d 人點算

唉,來回加埋要半粒鐘既我真係覺得好辛苦,人生每日就浪費左半粒鐘

下...有人要1粒鐘以上架?陰公豬囉
係咪爸爸唔錫你唷

諗唔到作D咩原因

離職原因 講哂全部真話係幾ON9既一件事 (除非執粒 搬公司 之類)
點都夾D大話 唔係D HR 實JER死你

公司係樓下

畢業第一份
呀sir介紹俾下面試下

番工五分鐘車程都唔知有冇，幾個輕鐵站

同意

對唔住囉
利申：一日來回要四粒鐘

求教 可以作D咩

好多非專業人士做d低薪普通工都要過海
成日諗九龍嗰邊無得做咩...

返8點 ，每日6點起身
慈雲山撚去元朗

份工有咩咁吸引

識人將軍澳返工但係住屯門

藍田>荃灣
天天1個鐘3個字先到公司
藍田行落地鐵又要3個字﹐荃灣>公司又要2個字
計埋8點至9點>地鐵9成站站都關2-3次門
來回真係2個半鐘

返工返多過八個鐘咪一樣係隻狗
都唔知笑人做乜

樓主個總數有啲問題
2(來回車程)+9(返工)+2(OT)+4(沖涼痾屎食飯刷牙洗面)+5(瞓覺)
=22
一日24個鐘，私人時間唔係2個鐘咩

係 但呢個唔係重點

將軍澳 返屯門

大數學家

打工既不嬲低賤

我見上面日清巴打提出完
但畀樓主屌先講返乜嘢23個鐘啫

屯門返將軍澳

7點3出門口，9點2返到公司
Site office

你係咪識我

打鼓嶺個頭返工

新界有嘢做嫁咩，就算有都唔去啦，港島咁多就業機會。

有野學 但都做左兩年

住大棠返中環
上年十月開始
每日開車去西鐵駁去中環
最快都要1小時10分鐘

哪有錢...你老母

住小西灣 試過入元朗工廠區返工

之前返學元朗返馬鞍山

住西貢 返機場

我住屯門，北角返工

你廢青 收皮

唉 我龍鼓灘 to 觀塘返工

屯公又成日塞車

其實淨計車程tko<>mk/中環
30mins 都唔洗
唔知點解好多人都都覺得tko=大東北咁遠

講真話都屌，我反面架

Sor
唔好

以港島的中環金鐘為世界中心嚟睇，其實油麻地都已經覺得係鄉下

以前有段時間女朋友返迪士尼，有時接佢收工送佢返屋企（佢住九龍灣）

返埋屋企洗不洗3粒鐘
依家女朋友返邊

yes

基本上返到屋企已經接近12點
條女已散

試過 朝九晚四 , lunch 1.5hr, 行路十分鐘，朝朝八點起身 食埋個茶記 22-24k

嚟緊返嗰份intern要出港島區，我住粉嶺 但其實我根本冇得揀，我讀商科

好多飛機師住西貢返機場點睇

2+2+9+4+5+1=？？？

返工轉2次車 來回4個鐘 返shift

利申 我住港島

自己開車都要1個鐘以上
加上屯公 呈祥道 觀塘 將軍澳隧道........
巴打的毅力

來回三粒鐘
好彩有個好上司

直踩17，18粒鐘

你住離島 ？

計數機壞左 sor

樓豬數學拎f?

巴閉啦

塞車浪費人生仲低賤

屯工成日塞車
利申：屯門絲

如果你返六年工，入面用咗差唔多一年時間黎撘車

就咁睇除左離島，最鳩就係屯門
利申住過屯門

真？

好彩來回最多4個字

屯門返九龍 一個鐘頭三個字
以前最癲試過返火炭 兩個鐘 來回四個鐘
頂唔順返咗一個禮拜辭咗

做過間壽司店
9點出門 凌晨1點先返到屋企
真係狗都唔撚做
利申 辭左好耐

真

沖涼訓覺無限loop

飛機師唔會一至五/六咁來回返工放工

我依家都差不多....係好在返工可以上連登

唉

住將軍澳
返八點中環
朝朝七點三起身五分鐘出門口
日日都啱啱好

收好夜？

九龍西去中環仲快過去觀塘果頭

借問香港邊度揸車一個鐘去唔到？

多數都要ot到七八點，有時九十點

葵涌撚返尖沙咀

唔好話駕車，你check 下mtr 將軍澳去東涌要幾耐先

好多地方都唔得
香港好多路係上落班時間好塞車

屌你認真定9up
咁多時間上黎9up
你做設計？

番赤鱲角 為左加班錢 經過收七收八
日日六點三起身

速遞送件

1個鐘貼屎

講渣直升機阿笨

Yes

利申：返工十分鐘來回

痾屎應該計落working hour喎

垃圾返垃圾工

屌你你返咩工呀

但我放4點半 巴打點睇

講得好岩
香港人就係奴性重

住半山番銅鑼灣，唔計小巴脫班大概15分鐘一程，落車行5分鐘。

其實冇人想知

笑死人
南區人來回中環一樣要兩粒鐘

返緊份來回半個鐘。 食飯仲可以有時返屋企食。
以前個份來回三個鐘。

你騎牛?

住大西北註定犯賤
利申屯門

住黃大仙 公司係新蒲崗
公司返10放5
日日訓到9點3先起身

喂你出返去啦屌你老母臭化閪

要番工已經好撚低賤

住旺角 係蓮塘番工

公開試完左走左去返份5點起身11點收工仲要最低工資既part time，但返左半個月拎完工作經驗幫我搵到份底薪已經20k既hea工

以前一程車程都粒半鐘 來回三粒鐘
而家轉左工 好似一粒鐘都唔洗或者岩岩好一粒鐘
簡直甩難

7點4出門口
搭7點半巴士
唔買早餐先岩岩好可以九點唔遲到

咁日本人咪好多都賤過地底泥？

住東涌係咁嫁啦，我想嫁

屌 你估我想住離島

重有d壽司店標榜全年無休

大埔返元朗工業邨點睇？

起碼唔洗轉車直達中環，已經好好

九龍灣返九龍灣
不過住宅區同工商好鬼遠

住開九龍搬左入新界真心想死
所以日日的士平衡心理

home office 點睇？

最慘係，車錢都唔平，特別係新界過海。

住上水
之前金鐘or將軍澳上堂
之後沙田返工（出門口到舖頭都頭1hr）
而家返工返灣仔，返學返九龍塘

日日咁俾狗鐵賺錢，想搬出城

屌

為咗要工作而瞓得五個鐘仲低賤
生出黎捱

邊行..

住上水郊區，返機場

屯門有車直出油塘，再轉mtr算唔算ok

河上鄉？
小巴都有排等，直接瞓機場啦

利申：上水撚

出到城就轉A 車
如果搭火車：
小巴 -> 火車 -> 綠 -> 紅 -> 橙 -> S1

應該唔止兩個鐘？

返u同返intern都係日日由新界去港島
我都想唔洗咁樣捱 但究竟有咩office工可以唔係返港島/九龍

通常唔駛點搭車既工多數超市，便利店，茶記外賣仔

元朗返灣仔成日都要地獄式轉車

大把但係遇咗係西工

來回3.5啦我估

屌你老母

粒半唔得啦

番工來回24分鐘 行得快就20分鐘

低賤都要做
利申住新界西

九個字來回

好唔甘心

車程唔係問題 塞車先係問題

sorly

已尸😍😼😸😼

五分鐘行到返公司
有時返到公司先擦牙

使唔使一個鐘以上咁誇
我住屯門 女朋友住吊頸嶺 但我次次車佢返去都係7-8個字咋喎 除非你話屯公同龍祥都有大炒封兩線就話啫

本身搭地鐵可以七個字
特登搭巴士接近一個鐘
因為有得坐可以補眠
地鐵逼半個鐘都好撚辛苦

渣兩個轆
番邊都好撚快

一個鐘車程,你話有得坐都話,日日逼車企成粒鐘,慘過食屎

屯天元冇實業係慘D
最少來回都2個鍾
發展唔平衡都冇計

上水返鰂魚涌
依家返到屋企樓下啦終於

物以類聚

單程15分鐘

二次傷害

返一粒鐘工先好，安心訓覺
之前30分鐘訓又唔係，唔訓又唔係完全浪費時間

做佩狗打手幾錢人工

住九龍番港島都要預1個鐘

好多人又唔係渣開車，又冇常識，係度鳩噏

屯門有車去九龍東再轉地鐵，粒半鐘點會唔得？你話塞車就冇計，塞車既話塞到兩三個鐘都仲得。

巴打係咪酒店

觀塘區番機場 每日個半鐘

識計數未 9+2+2+4+5+1=23

小弟on9
揀錯科讀
仲要讀屎片
搞到每日由西環番觀塘
仲要番730
加埋ot 放6點
冇補水

慘。咁我真係連狗都不如。
我返工來回要4個鐘

唔洗搭車

最快方法坐巴士去長沙灣轉地鐵 唔塞車加去到車站有車的情況下 一個鐘都唔洗就到左

有直車
利申調轉

以前南區出市區得香隧
去邊到要預早一個鐘起碼
宜家有南港島線啲時間好掌握好多
出金鐘都擊幾分鐘內嘅事情以前完全唔敢想肉

屌你老母住南區（冇地鐵個邊）日撚日要搭小巴轉地鐵 返8點9 都係要7點幾出門先唔撚會遲到我屌你老母

唔記得講：返奧運

大埔返機場 好彩有空中服務員睇下

後生果d點解唔轉工
份工係咪好到咁呀

大埔去機場仲耐過上水去機場
冇A車

曾經來回4.5-5個鐘
完試用即quit

大坑返中環都半個鐘

點解唔搵返港島？
港島人好少過海

有排返海馬公園
塞一塞 成個鐘先去到銅鑼灣

上水去觀塘，日日加埋冇2.5小時

人地上面咪話"如果自己揸車"囉

上面揪嘢計盡9+2+2+4+5都係22個鐘，點計到得1個鐘做私人嘢？

日日粉嶺黃竹坑
有時出job 就好d 但都係葵涌

返part time返過沙田，九龍灣同中環
我發現天水圍真係無論搭去邊都要一個鐘

而家返工 坐紅van連步行唔洗30分鐘

自己渣車唔洗20分鐘

點睇 無固定返工地點 果D ?

泊車呢？